[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

今日係廣告業開始罷工既日子
但熱門一個有關既post都見唔到
連登仔係咪當廣告手足condom
知唔知有幾多文宣係廣告手足做
大家都知要成個業界罷工係好難
但係經濟戰既成效係唔可以睇少
我地希望廣告業罷工只係個開端
一個行業罷工引嚟其他業界仿效
一連五日罷工 同今日12點有集會
講咁多其實都係想大家支持一下

推

推，支持廣告界手足

12點 遮打見

幫手推

gogogo

推 支持手足

知道大家依排都好攰
但要贏就要一齊努力

多謝廣告業手足

廣告界集會已獲不反對通知書，集會鐵定係今日 (12月2日) 中午12點至2點於中環遮打花園舉行!

今日見❗️❗️❗️❗️❗️

TG: @hkadvertisingppl
FB: advertisinghk / 廣告公民
Email: advertisingpplhk@gmail.com

tui

推埋依個

push

仲有15分鐘 遮打見

ok

推呀 去到就去啦 大家

推推推推

仲有10分鐘 遮打見

成日話人唔罷工
依家罷一定要支持

廣告手足我愛你

有不反架

一陣見啦各位

Push lm

歡迎其他業界人仕參與

支持

幫推！

推呢個

連登沒有人 po是我推的

多謝咁多位

出嚟啦

推
多謝手足

開始啦 行過都可以入嚟

食Lunch 買外賣過嚟

入嚟聽聽手足講野 支持下

支持手足

突發！！！廣告界手足已成condom。

希望各位入去多謝樓主
因為我冇用開po冇人理
佢先做標題黨 先上熱門
結果樓主被鬧 係咁道歉
我明大家唔中意標題黨
但佢出心出力又係現場
入去講句 我愛樓主啦

去唔到既手足retweet啦

真係唔覺大家有理過廣告界
啲文宣靚到傻咗

Push

啲文宣真係好靚
我都有整過 但好柒

中途加入都得架

罷佢老母

唔止今日個集會架
仲係一連五日罷工

後續行動 - 「和你砌」：義務為黃色小店或組織瘋狂砌文宣！！

//罷工，唔係想唞 ; 而係做比返工更有意義嘅事！

「廣告公民」見到好多工會、組織、黃店等都有做宣傳嘅需要，所以星期一集會之後會正式啓動「和你砌」呢個行動！

罷工之餘又推動黃色經濟圈

行動po

psuh push psuh

一個人罷工微不足道
就成個行業一齊罷工
廣告業帶咗個頭出嚟
希望可以保持到隊形
令其他行業跟機仿效

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

廣告界巴絲

要整多啲noise

pish

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！